有無人覺得食野食撚到唧唧聲嘅人好撚仆街？

都唔知個口乜野構造 嘈撚到仆街
影響到人架嘛

依啲人應該留係屋企 唔好撚出街食

好味吖嘛